改得一句:老納唔俾錢，佢又唔吔麵，似為明將做奴~隸!

你估吓邊首歌嚟，我改唔落去了!

俾面派對